Facebook官方回應Now事件：技術層面原因，唔好放過佢，推到NewYorkTimes報導

多謝各位關心，就近期NOW TV在Facebook的直播重溫事件，我們在此作出說明：

Facebook絕對尊重並支持新聞和言論自由，我們亦明白這是香港社會核心價值所在。我們很高興見到全世界包括香港在內有眾多新聞機構及媒體每日都以Facebook Live 即時發放及分享不同類別的資訊內容，記錄很多重要時刻。

過去數日，Facebook 與NOW TV就此次事件作出深入調查，確認雙方均未對該段直播內容曾經作出任何改動，事實上，Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性。 Facebook 在此確認，我們從未中斷、移除或修改 NOW TV直播的任何內容。有關直播內容在直播完成後出現部分片段消失的情況，相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因，雙方也會就技術方面進一步交換意見，避免未來出現此類問題。此外，NOW TV也已經將當時電視頻道直播的完整視頻重新上傳發布。

Facebook成立至今致力為全球用戶提供一個互相聯繫、分享的平台。在香港，Facebook Live也已經成為大眾第一時間獲取突發事件及重大新聞的主要途徑之一，我們將繼續支持各大新聞媒體透過我們的平台向大眾分享資訊。

2019年7月31日

- -

July 31, 2019

We appreciate your concerns regarding a recent Facebook Live video of Hong Kong broadcaster NOW TV. Facebook would like to make some clarifications as follows:

Facebook respects and supports freedom of the press and expression, as we also fully understand these are the core values of Hong Kong society. We are delighted to see many news and media organizations around the world use Facebook Live every day to broadcast and share a wide variety of news and information in real time. Many important and historic moments have been witnessed and recorded through Facebook Live.

Over the past few days, Facebook and NOW TV have conducted an in-depth investigation regarding the above-mentioned Facebook Live case, and we can confirm neither Facebook nor NOW TV has modified any content of the live video. In fact, Facebook Live does not allow removal or editing of live content by the publisher given the real-time live streaming nature of the service. Facebook hereby also confirms that we have never interrupted, removed or modified any parts of the said Facebook Live video. We believe parts of the Facebook Live video went missing after the live broadcast ended likely due to technical reasons related to connectivity signals during the uploading process. We will work together to review the said technical aspects to minimize similar issues in the future. In addition, they have re-uploaded a complete version of the live video that was originally aired on NOW TV channel.

Facebook has always committed to helping people around the world to connect and share. In Hong Kong, Facebook Live is already widely known as one of the most popular sources where the public gets well informed of breaking news and major events. We will continue to support local news and media organizations as they choose to publish and distribute programs and information through our platforms.

整合左資料，寫左文宣
（推上國際）整左中英文雙語新片, 反撃Facebook

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

我係最初發現個7分鐘既樓主

中英文版:
消失的7分鐘：Censorship? Sensitive Materials by NowTV News (HK) Missing on Facebook／政治審查？Now片段於Facebook消失

____________________________
中文版:
（721元朗）Now新聞被禁聲：消失的7分鐘，(03.56am至04.01am) 直播片段離奇消失

警方向Now新聞部施壓，嘗試打壓新聞自由？
Now刪除的新聞片段，是游乃強、警高層與白衫在祠堂密會

又會咁啱冇咗嗰段
就算係都冇人會信啦 Fuckbook

無左段咁敏感既片，你信唔信？

如果真係upload出問題， 唔係成段片應該corrupt咗咩？

個答案咁求其都過到骨？

仆街Facebook死口唔認：

過去數日，Facebook 與NOW TV就此次事件作出深入調查，確認雙方均未對該段直播內容曾經作出任何改動，事實上，Facebook Live直播功能也不存在被內容發佈者中間抽起或剪接的可能性。 Facebook 在此確認，我們從未中斷、移除或修改 NOW TV直播的任何內容。有關直播內容在直播完成後出現部分片段消失的情況，相信是出於直播完成後上傳訊號的技術層面原因，雙方也會就技術方面進一步交換意見，避免未來出現此類問題。此外，NOW TV也已經將當時電視頻道直播的完整視頻重新上傳發布。
___________________
發現個7分鐘既樓主，整左英文版，推比外媒！！！
中英文版:
消失的7分鐘：Censorship? Sensitive Materials by NowTV News (HK) Missing on Facebook／政治審查？Now片段於Facebook消失

___________________
整合左資料，寫左文宣
（推上國際）整左中英文雙語新片, 反撃Facebook

啲文筆咁似共式中文

乜又會咁啱唔見嗰7分鐘重要片段啊

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

麻煩幫手推呢個，英文版

（推上國際）Now消失的7分鐘，整左中英文雙語新片，整合左資料，寫左文宣，主攻Facebook

請示完copy and paste
所以直頭一樣
係竟然話似
咁睇得起Facebook

係技術問題我就放心啦, 可以去外國媒體煲大佢

Push

推撚爆佢